防暴警員太子站附近舉藍旗警告市民勿再聚集 否則會以武力驅散

防暴警員太子站附近舉藍旗警告市民勿再聚集
31.03.2020 19:58

港鐵太子站831事件發生七個月，傍晚後陸續有市民到旺角警署對出太子站B1出入口外獻白花，之後離開。有部分穿黑衣的人，停在太子站外叫口號，大批防暴警員到太子站附近增援，並舉藍旗警告市民不要再聚集，否則會以武力驅散。

由於警方封鎖太子站外範圍，多名油尖旺區議員在封鎖線外默站，並放置紙箱讓市民放下鮮花。有區議員指，希望協助市民進行相關行動，會與其他區議員保持適當距離，不擔心違反不能多於4人聚集的法例。

行路都犯法